{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031833",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745023",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 인천광역시·경기도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "동검도"
    },
    "text": "東剣道は仁川国際空港がある永宗島から北に約5km離れている小さな島だ。 この島の面積は1.61km2で、海岸線の長さは6.95kmだ。 東剣道には住民で70世帯200人が住んでいる。 東剣道は仁川と江華島を結ぶ江華島と堤防道路を通じて陸地とつながっている。 住民は漁船に乗ったり干潟で貝を採取して生計を立てている。 東剣道には東剣道山があり、「タクイナル」という渡し場もあると記録されている。 この島は漢陽に向かう船の海上検問所として機能している。 東剣道の景色は葦原と海の組み合わせであり、小さな島なので昔の風景をそのまま保管している。 この島には芸術映画上映館と美術館があるが、文化の香りを隠すことができない島だ。 東剣道周辺の干潟は渡り鳥が生息する重要な生態系として知られている。 東剣道は小さな村だが魅力的で、私設オートキャンプ場もできた。 東剣道周辺には美しい落潮が鑑賞できる海と無人島「東グラン島」がある。 東剣道の本村はクンマル、ティッテ、チョムルで構成されており、住民たちは米、ジャガイモ、唐辛子を栽培し、主にボラ、ワタリガニ、タコを捕まえて生活する。 東剣道の干潟は漢江江華島草芝里の南端で、最後に残っている海洋生態系だ。 東剣漁村系図、シロイヌワシが多く獲れるここに位置し、展望台を設置して広々とした干潟を鑑賞することができる。 東剣道は落潮を鑑賞するのに良いところで、特に葦原の向こうに沈む年越しに美しく有名だ。 島は小さくて駐車スペースが足りないが、その代わり静かで平和な村だ。 住民たちは魚を捕まえるために水が抜けるのを待ち、村で平和な生活を楽しむ。 現在はまだ開発という名の下で掘り起こされていないが、業者はこの島を放っておかないだろう。 しかし、住民たちを考えて少しでも開発する時、慎重に決定されることを願う気持ちがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "東剣道はどこに位置していますか？",
            "answer": "永宗島から北に約5km離れている小さな島です。"
        },
        {
            "question": "東剣道の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "1.61km2です。"
        },
        {
            "question": "東剣道には何世帯が住んでいますか？",
            "answer": "70世帯200人が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "東剣道にはどのような生態系がありますか？",
            "answer": "周辺の干潟は渡り鳥が生息する重要な生態系として知られています。"
        },
        {
            "question": "東剣道の住民はどのような生活をしていますか？",
            "answer": "漁船に乗ったり干潟で貝を採取して生計を立てています。また、米、ジャガイモ、唐辛子を栽培し、ボラ、ワタリガニ、タコを捕まえて生活しています。"
        },
        {
            "question": "東剣道周辺には何がありますか？",
            "answer": "美しい落潮が鑑賞できる海や無人島「東グラン島」があります。"
        },
        {
            "question": "東剣道はどのような文化施設がありますか？",
            "answer": "芸術映画上映館と美術館があり、文化の香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "東剣道の特徴的な風景は何ですか？",
            "answer": "葦原と海の組み合わせであり、小さな島なので昔の風景をそのまま保管しています。"
        },
        {
            "question": "東剣道の魅力は何ですか？",
            "answer": "静かで平和な村であり、魅力的な落潮を鑑賞できることや美しい干潟があります。"
        },
        {
            "question": "東剣道の将来の開発についてどのような考えがありますか？",
            "answer": "業者はこの島を放っておかないかもしれませんが、住民たちを考えて少しでも開発する時、慎重に決定されることを願っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 385
    }
}